# Template

## Опис для проекту командної роботи

Даний проект буде розширятись за методологією `git flow`
це означає, що робота з гілками буде слідувати за наступним алгоритмом:

- перейти в гілку `dev` зтягнути останню версію `git pull origin dev`
- створити нову гілку для задачі `git checkout -b <name>`
- виконати задачу (кількість комітів не обмежена)
- запушити власну гілку `git push origin <name>`
- перейти у відалений репозиторій та створити `Merge Request`

---

Створення `Merge Request` означає створити запит на внесення змін у гілку розробки `dev`

### *Ось за таким алгоритмом повина виконуватись кожна задача!*

### Назви гіллок повині слідувати наступному шаблону

- Гілка для нової задачі - `feature/#<номер>_<назва>` приклад (`feature/#1_create_structure`)
- Гілка для виправлення - `fix/#<номер>_<назва>` приклад (`fix/#684_fix_header_for_mobile`)

